\begin{frame}{Objetivos}
	\begin{itemize}
		\item Desta forma, este trabalho visa  avaliar e implementar algoritmos de reconstrução de imagem de tomografia computadorizada, de simulação de algoritmos metálicos nestas imagens e de redução dos artefatos metálicos criados ou existentes em imagens reais.
		\item Tudo isto em um software código-aberto e gratuito, com interface de usuário adequada ao ambiente hospitalar.
	\end{itemize}
\end{frame}